香港隊女神投票

楊文蔚
歐鎧淳

我投伯母一票

圖都冇張？？

2個都不了